能力上 政務司司長同大企業ceo邊個高d?

人工:ceo>司長
能力:司長>ceo
因為政府部門做野要好小心
一做錯就比傳媒狙擊
唔似企業咩都收收埋埋咁

梁錦松，許仕仁

我剩係知有條友做完政務司司長都唔識用八達通同買紙巾

On9，精英叫人車，搵好似你咁既人幫手買架嘛
短短五分鐘，你就過左同無過一樣，人地日埋萬機

廢人同精英既分別
見到你拎住啲樣野串人真係反映你好無知

佢地根本無需要學識用八達通同自己買紙巾

唔同層次去比較貶低自己智商

淋病真心勁既，佢睇既真係基本上過目不忘(我好欣賞)
佢既宮心計就另計
利申：見過一兩次

咁孫明揚呢?
今日新聞見到佢原來係97年既政務司

當時政務司同依家嘅政務司兩樣嘢來架喎